fg做細公司ft定國際性大公司intern好

如題
2020 fg, 大學冇做過intern，只求工作經驗同cv靚仔番d

fg 仲做咩intern

大學冇做過intern又唔想做番自己嗰行嘛

利申: 文科fg

咁間國際大公司點解會請你先

有冇多少少背景資料

有人refer

shittyu文科fg, 冇做過intern, 即係冇乜工作經驗, gpa都過3嘅

細firm(我讀緊嗰行)俾咗offer，但同時又等緊intern嗰邊覆
因為本身唔太想做番自己讀嗰行，諗緊如過有呢份intern經驗就可以過渡去嗰一行做

梗係MNC啦

咁好